五大訴求已經冇用

[P牌第一次投稿，請諒解]

抗爭兩個幾月，垃圾政府完全冇回應過香港人既五大訴求。

零反省，反而更不擇手段加強武力鎮壓示威者。
佢地治根不治本，繼續落去只會有更多人受傷同手足被補。

呢個政府同警隊根本就係廢！

我地係咪應該要更改訴求，直接要 重組政府，解散警隊呢？

純粹意見，希望大家可以參考同討論。

中共倒台

【國際路線】全世界印同舉依款標語

就算聽日政府食晒五大訴求都已經找唔到數
而你講的重組政府
即係革命

柒婆講到明唔接受啦

五大訴求，唔靠政府！

唔同意
唔係佢唔理就代表我地要退讓
就係因為佢唔理我地更要堅持
有新訴求一回事
堅持五大訴求唔可以話變就變
勿忘初衷